[7月新番]騎士＆魔法 第1話

簡介動畫
倉田翼是一個重度機械宅，某天他因為車禍事故而離開人世，沒想到他的靈魂卻帶著前世的記憶投胎轉世到一個異世界，轉生成名叫艾爾涅斯帝的美少年，一樣還是一個重度機械宅。在這個異世界裡實際存在著巨大人型兵器——幻晶騎士，艾爾發揮前世與生俱來的天份，不顧一切掃除障礙，只為了成為機器人駕駛。為了達成這個人生目標，艾爾身邊的兒時玩伴也一起被拖著跑……。

製作團隊方面，由執導過《前進吧！登山少女》、《少年女僕》等作的山本裕介擔綱監督，製作公司則是出品過《彗星 · 路西法》、《Rewrite》的「8bit」。

STAFF
原作：天酒之瓢 （ヒーロー文庫「ナイツ＆マジック」／主婦の友社 刊）
原作插畫：黒銀
監督：山本裕介
系列構成：横手美智子
角色設計：桂憲一郎
機械設計：黒銀
音 樂：甲田雅人
制作公司：8bit

CAST
エルネスティ・エチェバルリア：高橋李依
アデルトルート・オルター：大橋彩香
アーキッド・オルター：菅原慎介

官方網站

PV

CM

直播21:00

直播21:30

22:30更新

漫畫

又異世界

睇設定真心唔明
點解呢套都要用異世界設定
用普通機械人番設定都得啦

白銀之意志

睇下先

ナイツ＆マジック 第1話(新) 「Robots ＆ Fantasy」

狂飛劇情既喂

溫馨提示
請無視轉生異世界及偽娘
你只需要知道重度機械宅男主心中的最愛
1:駕駛機械人
2:制造機械人
3:駕駛機械人
4:制造機械人

快到痴線

下集會唔會打完隻龜

有fhána既地方就有我

唔錯 幾好 我批準呢套野入機戰

男主飛緊開炮個姿勢成部f91咁

之前追開web版
去到查案悶得濟棄左

痴撚線快到
第一集就打龜
想12集做完巨人國？

fhana+機械人+魔法
有d唔好既既視感

個轉生設定係咪多鳩餘

我是來聽歌的

it狗

幾好啊。。依part跳快啲

拖幾集會變4天王

一集= 4天王3,4集

進度咁撚快
不過都好既 等漫晝有撚排

佢把野同魔法同漫畫既好似唔太一樣

單純追下轉生潮流

節奏快撚到呢

以為原創番

故仔講得好快，一舊舊
但機械人唔錯

一舊舊

你唔覺得佢好多位都好似單元咁打散晒
一忽忽一舊舊咁咩
雖然中間都有講世界設定做鋪排
但第一集就算剩係睇最後嗰幕都好似冇乜唔妥咁

明顯角色關係中間跳過左好多野

感覺上製作組對幻晶騎士以外既劇情都無興趣
全部飛過哂就算
照咁睇12集可以打完西域戰爭

第一卷 入學到野外訓練前 放去bd做特典 就算

唔岩係tv出,太悶,又會俾人怒屌

谷佢不如全力fmp

男主對機械人嘅愛

李衣

無偽娘先唔睇囉好冇

Ed都係hego

魔法點可能唔異世界？
不過有d位只會宅族先至會buy

後期整左部自由高達又玩劍又玩幾支炮

佢今集用兩枝槍既飛法同係腰開槍已經知佢係自由 d fans

[q ote]後期整左部自由高達又玩劍又玩幾支炮[/quote]
有冇圖睇下

V.S.B.R

有冇圖睇下[/quote]

可能係f91呢

屌你老母
小說去到後面變左macross f

男主不如整埋 殘影魔法

背包,飛行,大炮

唔差在整埋個龍騎兵系統

又幾好睇WO

高橋李衣 男聲ok